［突發］馮盈盈疑似飛釘？

如題，有冇人見到？

有, 好大粒

我睇到你老母粒釘添

請上mytv cap圖
否則伯母好唔得閒

lm

上晒火啦

[img]圖片網址 [/img]?

屌你老母

圖呢？

冇圖你話咩都得啦

[img]圖片網址[/img]

樓主老母已飛釘

我唔想知

不孝子

無圖點討厭？
純文字？

推左成個鐘都冇圖

PO
冇圖
天人怒
四方鼓譟
義憤無以道
連叫還我明步
豈料其不聽勸告
僕街樓主潛水而逃
不孝子連累閨中老母
慘遭巴打連環施暴
若膽敢開PO冇圖
定必龜頭生毛
拍拖戴綠帽
孤獨終老
Lin頭蠹
遲暮
殂

救樓主老母先

馮呀屌你唔係湯呀

第一次見